觀塘繞道塞乜撚野呀

做乜撚野呀